典解仲唔瞓啊

因為等你出典解唔瞓post

咁你瞓得

因為掛住一個人

不要暗戀，去強…

邊

邊條能羊負評

剛剛玩完傳說

又失眠
解決不了問題，被困

@羊咩1234

大陸驚

我玩王者

唉 唔想瞓 一醒就中午 又係頹廢嘅一日
但好眼瞓

25 05 20

唔愛你

好掛住佢 好想繼續俾佢摸我個頭

520=唔要你

摸邊個頭先

額頭 好掛住佢

突然諗起了ex

搵返人囉

搵返人

不可能了，我亦已有了新女友

無機會了 但又唔甘心只係做朋友

得一想二